中三學生 想問感情問題

問，都可以問

本毒男可以解答你

記住依句:
其實中途轉基唔係咁可怕

為咗證明自己唔係中二
特登講明中三

中學啲戀情都要問

係咪發現自己喺基佬
所以上嚟全港最大型嘅同性戀論壇
問下大家當初點接受自己嘅性取向？

走啦 00後

各位巴打方唔方便留底telegram

讀書啦！

有乜就喺度三口六面講請楚

連登仔都未拍過拖
所以佢地俾到嘅唯一意見就係分手

升中四了,還未試過拍拖........

係到問咪得

唔方便

今年中四

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦

成哥教識我溝唔到女可以去叫雞
感情問題從此不再是問題

關於歐美正妹？

call g就ok